古代啲弓手識唔識風箏敵人?

易乜容？ 跳起檸轉身射一箭 擰返過嚟繼續跑

步兵？騎兵？
騎兵有蒙古

要幾廢先唔一箭ko敵人

up乜撚

360NOSCOPE

邊走邊射
騎兵